[ 安樂死 ] 不是鼓勵人自殺

見到某台灣老人家安樂死條片，
令我深思香港是否應該有合法安樂死，
條命係自己的，命運自決。

好多人對安樂死者指指點點，
不屑輕生者，説死者不夠勇敢。
其實，只有自己才明白自己的需要。

就等於離婚/分手，家長不是當事人，
卻會對這表示不滿，但他們明白繼續一起，
只會更難受嗎？

我想知大家嘅決定，而不是立法意向。
如果香港合法安樂死，你會選擇生，還是睡？

生
睡